今日有冇行動？

我好嬲
一秒都坐唔定
有咩行動可以回應？
可以即出

光復香港
時代革命

去將軍澳上水食糖水

十月一日 全球反共大遊行！！！

咁各位街坊 今晚六點集合
景林邨邨口（近警局方向）
之後一齊入頌明管理處
要求以下兩點
1）要求提供該兇手於該大廈八達通拍卡資料

2）要求該大廈CCTV片段留底紀錄

其後再去警署

1）要求警方交代現時案件處理狀況

2）要求開案期限

3）要求嚴正執法，及儘快徹底調查事件

是次行動係純粹街坊自發
唔會有政黨旗號出現

如果有人有記者contact
盡快聯絡